Canon關癌症檢查咩事？

唔係做相機咩？

其實好多大廠都有做醫療imaging System

d lens同技術會用係醫療用品到

Sony，西門子，奧林巴斯呢d大廠都有醫療野
呢先搵到＄

正解，一件器械以萬為單位咁賣。

好多大廠將技術用落medical device
Toshiba有做ultrasound
Olympus有做腸鏡胃鏡
GE同Philips有patient mon等等...
始終有疾病既話醫療儀器就有價有市

一個普通顯微鏡都十尻幾萬

其實會唔會係掉轉，人哋發展個技術本來係用嚟做高級醫療嘢

咁要追溯返間廠點樣起家
好似做diathermy既Erbe同做infusion pump既Hospira
的確如你所講佢地發展個技術就係用黎做高級醫療
好似Olympus呢類本身d鏡頭屈機
咪轉移個技術落成套endoscopy system
賺多d fat fat

高質po留名

但確實佢依方面係獨佔咁滯，你又吹佢唔漲